人民日報—習大大是所有香港女性的夢中情人

老衲係所有非洲黑鬼既夢中情人

但老衲係出家人自稱